七一果日冇盧Sir撤兵 我地都唔會有今日

勝利之時一定同佢論功行賞
姓郭果個就真係

推

推
請正評！！

煲鳩盧偉聰戰略方針唔一致啦，前排示弱宜家又轉返強硬，一時一樣都唔知係咪拎前線警察做肉盾博同情，宜家係咪賣鳩前線警察呀

盧偉聰你回應呀，唔好話你冇份決策呀，你一哥嚟架

我就最鐘意No way聰
只有佢做一哥我先心服口服

噉你撐佢啦佢好似同下屬決裂

屌佢下屬，撐盧蛇

其他果D成日想坐正
又唔知大細
盧偉聰放走我地係上頭命令，D人應該自己揾上頭請示先forcely disperse架嘛

咁邊個係一哥先
果粒花係邊個既，你就要睇邊個頭先啦下化

你手下有幾多手足認同都冇用，disciplined serivces就係講階級，冇得咁樣作反

收皮啦佢地玩一軟一硬
你地唔係以為咁樣分化到狗呀嘩?

乜野分化姐
警隊應該係一條team
手足互保
唔係咁樣用一部分滋事分子黎將成個警隊既朵攞黎教飛

推
警隊應該係團結一致
一哥點做，下面就要跟
唔係好似而家咁群龍無首 自把自為

盧狗妙計安天下
賠了夫人 又節兵